香港top 5車界youtuber係邊5個？

有冇人可以list出黎？

頭五千 都唔會有你份
傻閪gk chan

最近留意一個叫Milk Talk 都幾好
其他正果啲大家都知道哂

你唔上狗肉台問？

Xrx

個度唔中立

呢個好柒喎

拍片拍到上支那國
仲計香港youtuber?

一個都無

駕輛

睇開
JT 鄧智侖
xrx

TopGear 算唔算

真係似kol 要係xrx個種，買架車番黎改改改。
架輛 TG 泊車男個d 係記者功能多過KOL。

TG班蛋散就連V6 直6 AT DCT 都唔識分嘅...

Milk Talk當活狗級數睇就ok

唔會掛😂
光頭阿叔講車幾好聽，其他就唔知

只睇Edmond同龍sir

駕駛艙 Daily Drivers Club

龍sir教室
有集教棍仔

Edmond如果有睇佢寫野知佢係黃

成個team 都黃
btw 我like Dri-vinci

呢個正
車媒揸得最辣係佢

好似好藍喎

佢啲片睇落好悶咁

拜山下跪top 5我一定投你

一定係阿活，小松，拍車男，MC Wong，歐陽國安，排名不分先後

電單車睇魚波小林

真

牌都冇

成日覺得佢地好似兩公婆咁
有內容 唔悶幾好睇

26算啦, 全部圍威喂
得閒拍下自己出街幾多人望佢
拍下係條大清鹿頸飛幾快
再唔係笠著個頭盔拍片/戴著個口罩好似唔敢見人

睇駕輛係幾開心嘅

其實有一個好重要嘅問題
就係以往做車媒嘅走哂上Youtuber
然後繼續做以前做車媒嘅方法做片拍片
出嚟嘅感覺都係突破唔到
解釋左點解67哥啲片點解咁受歡迎咁爆

有幾多個有錢過67 ？
好多都要靠代理借車 借完好似67咁屌 仲會有下次？
同埋67偏向唔係原裝車

TG多咗個教書的呀叔，即刻將啲舊人比下去

真係當KOL咁睇就XRX, 買車買到玩具車咁, 無限車位

一定有67
我愛你67

另外陳啟泰都好好睇
果然係當年金牌節目主持

所以好難好睇 特別係你睇開左67呢啲片
返轉頭你就覺得車媒嘅好流 唔中立
好難返轉頭

除xrx 外，覺得其他channel都係收錢賣廣告唔敢屌睇嚟都晒鳩氣
利申冇車

但公道啲講始終 26 市場同 46 唔同，而且冇車行肯比錢落廣告或者比車出黎試，拍多兩拍就開始圍威喂

佢邊係無限車位
佢啲車位真金白銀買嘅

買架S208返嚟拍完片賣返走

xrx世界第一

Top gear公司都叫YouTuber

佢應該買左個層停車場

67正宗連登仔
沒有之一

有冇人知67間公司做咩生意
真係有錢到...講英文又好聽

好似係
佢自己未拍Youtube之前已經有鬼佬Youtuber拍過佢

當一般香港人連百幾萬都拎唔到出嚟
佢買咁多車位
仲要係貝沙灣
隨時成億呀屌

佢(佢老豆)公司? 連登有人爆過啦 自己爬下
成日講好似唔太尊重咁

個條片個鬼佬都有讚無彈, 好似仲特別係咁讚佢d Honda

好似做賣電子野
但呢D生意香港點解仲有得做..

大家好, 我係Brian車志健, 今日我教你..............
將個市場打入國際, 唔係局限係香港..........

因為係會做房地產嘅電子公司

睇開DK仔

JT XRX

佢都列晒電單車可以拍既題材咁滯
係咁架啦電單車冇咁多人睇、又冇錢賺

除非有個67咁既人玩26又肯拍片

John Chan 咁耐冇出黎 d人係咪已經唔記得佢

.....咁佢大病係冇計...

Powerplay 肥John
Top gear HK

有冇多啲detail

Powerplay 肥John
睇佢D片可以學埋presentation
可惜已經冇更新

正想講好掛住佢

MC Wong
DK Tam
GK Chan
Top 3 車界最Kai YouTuber

陳啟泰應該唔係自己做 係人地車媒平台客串
不過資訊性係強 車啲野都係好熟

嗱, 傳咋吓

拍車男直頭係水貨佬廣告channel

陳啟泰

猴哥 虎哥 nb

呢句有聲

大陸佬

成日見67要開會
竟然唔係做二世祖

睇開gk chan

唔做嘢邊有錢養車
屋企大把錢都係咁講

今日先live完同嗰個扮晒嘢Elton

JT都唔錯
好鐘意佢講車係打開頭冚，逐樣改裝同你講
邊樣好，佢自己點改
隨口up都up到一堆改裝品牌
唔係一味背書咁介紹啲spec
個啲我上網都check到啦

今集topgear HK 講118i M sport 長測感受幾中肯呀。無多無少，唔錯

利申118i 用家

圍威喂其實有邊幾班人
不過好彩除左馬嬲之外全部都係黃

Xrx屌打
屌我粉都仰咁話

邊個馬嬲？monkeyrider?

我諗緊其實佢知唔知圍威喂點解

尾期F20 120i 齊m option 行B48 2.0 4缸 $259k 全新車唔買走去買3肛頭碌 無M sport都要30蚊
最撚戇鳩係連paddle shift都無

唔係真係貪佢1500仔牌費咩

咪係好似大部分youtuber都玩得埋

yyp

有錢有車多的人大把
但用心去拍拎車出來講就無啦

車媒就當然唔會中立
收人錢賣廣告喎

67有錢同樂觀
上次拍Benz 咪代理比另一個客投訴
講真邊有其他有錢佬會買部車返來評再彈
幾欣賞佢

當玩PS GT賽車

只不過人地有真車
自己在PS囉

居然冇人提鬼馬law既鬼馬車評

利申：除咗佢身形鬼馬之外我都再搵唔到鬼馬嘅地方

笑撚死
真係睇唔出邊忽鬼馬

典型懶專業sales屎....表情動作啲講嘢好做作好難頂, 同拍車男個style唔啱

但另一個角度睇
咁有錢，拍呢D有幾難？佢當興趣娛樂
一D包袱都冇一定易做

二沖老千王算唔算

拍廣告同玩車分別

想搵返佢賣車老千d post都搵唔返

Benz嗰次咪正正係冇買到
同埋話人地冷氣出風口樣衰係冇問題，直接話似塊閪又真係粗咗啲嘅

不過V咩VIP吖，應該係淫夫啲膠層廢老啦

more

有無人覺得Lawrance 而家自己做無以前係蘋果講得咁好

肥仔law悶到嘔

泊車男講K car 水車講D位有幾好用我無興趣

TG Edmond呀叔得黎生動但講D野唔夠technical

JT 真心正，好貼地同埋講D經驗好有用，又有跟車臭雞睇下，但會唔會除左JDM會有多D車

仲有個咩貓貓？ 係咪收左皮喇？ 都應該係要收皮嘅

menclub 果個龜頭bob樣嘅人係咪都收埋皮喇， 又係垃圾

最後最後，真係好鍾意肥仔John

幫緊你幫緊你

都唔係ga
有錢人既時間好寶貴
佢地講過拍drive review 要好多時間準備
拍又花時間
拍完joey 又要剪同上字幕
一般有錢人有時間放多d時間落公司搵多幾球唔好？
就算鍾意車都花時間自己揸多兩個圈， 好過花時間鳩叫畀觀眾睇又冇錢賺
佢地係真係有心拍又拍得好，值得十卜

肥john

67霸氣屌鳩仁孚

魚波有出樣呀，成日晌個亂到七柒嘅workshop拍

Xrx,TG龍sir，駕輛
都唔錯

有睇開，繼續努力
欣賞佢

梗係67啦

mk仔ody都唔錯, D拍攝技巧
可惜賣左車

用mk形容佢咁客氣

只睇好鬼馬既肥仔law

連登有好多hk tg打手 等俾人屌到屎眼爛

始終都係傳統車媒 走唔出框框

呢個就算啦⋯⋯

見佢成日自稱Ody已覺嘔心
睇唔落去

真係若要人不知

一陣MK味，拖住條女出嚟飛車嗰隻

啲fans叫佢條女做呀嫂
笑到隔夜飯都噴埋出黎

咁真係嘛
幾靚女,model來

Ching 都幾重口味

Any photo?

14年黃到而家啦

有睇開

轉左行做地產

要搵時間拍片先最麻煩
剪同字幕就唔耐既
67肯曬時間用心拍 真係值得支持
同埋肯買部車屌鳩部車垃圾 真係佢先有

我買完扭蛋都會鬧個玩具整得唔好

暫時最鍾意係JT & XRX

乜馬嬲唔係黃咩
之前有段航拍好似有表過態

笑了

XRX屋企咩料 過百億？

黃佢老
幫gogovan賣廣告再hea9下面提佢既觀眾
咁既態度佢直頭係同你講佢係藍吹咩

1. XRX
2. 肥John
3. 龍蛇
4. JT
5. 駕輛

拍車男幾好
不過泊水貨車影到走火入魔

其實Dri Vinci幾好，幾用心拍，啲車都應該係香港人鍾意睇既車，唔明點解無乜人睇，views勁少

唔忍心佢地咁用心拍，但無乜人睇，宣傳下

岩岩考完筆試
有冇邊個推介教點渣車（自動波）
最basic個d 踩油 轉波 扭呔個d
想拎左d概念再上堂

肥John 冇出片好傷心

成年

佢d片內容幾好，但睇落去唔吸引，好悶。。。

睇咁多個香港人講車都係佢最正， 唔會死咕咕喺到講數據， 真係講到每一架車既特點同佢自己睇法， 唔係鳩up， 又會搞下爛gag， 好撚正

好鍾意睇佢揸棍仔

鍾意睇佢講舊車

佢講新舊毫無難度
唔知幾時可以再睇到佢嘅片

佢個身型去試啲小型車嗰陣
個坐姿幾鬼馬嘅，成個人灘喺度咁

如果解決唔到呢個問題，永遠都係傳統車媒
然後又係一式一樣嘅內容

邊度睇到？

一定唔會睇gk chan 先

蘋果果籽班人一個衰過一個
之前又話team人拍開外國車評，睇過幾條完全不堪入目

肥仔ok wo我覺得

1.拍車男
2.luby
3.駕輛
4.Top gear
5.XRX

MILK TALK不了，sell海康威視

自動波有咩概念可言

蘋果新嗰位肥仔我覺得講得幾好 唔好理係唔係賣廣告起碼唔悶

點樣可以排到拍車男第一？